[921]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(176)宮脇咲良矢吹奈子永遠都係HKT48！

[921]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(173)今日係咪到珉周團綜預告先

WARNING:超大量圖 手機睇嘅人要小心data

1.25號有團綜
blur版預告

宿舍

2.Kirin V 有eng sub

3.#48去到#165圍爐痛哭討論返PRODUCE48加再次屌柒MNET

4.RIP

5.

圖1ZBB，圖2愛國，糾正一下，這間應該是四人房，ZBB和愛國都是從床的左側出進，說明床不是貼牆，圖3櫻花應該是竄門，另外按照常理來分析，LCY和日本LINE關係都不錯，如果行李放不下要去蹭床的話，沒有道理不蹭NAKO或HI的，體型都夠小只，而跑去櫻花的房，這樣放在日常生活中也會讓室友尷尬。所以櫻花+LCY，NAKOHI四人房的概率，依然是95%以上

ZBB係禾英
Z stands for zhang(蝗拼)好似
BB係寶寶

6.11月世紀大戰再添一員 Red Velvet comeback
但係IONE未驚過

7.

8.握手會Q&A

同場加映簽售會討論

9.問:怎麼樣胸部可以變大啊？
指原:滾

10.團綜teaser

日本妹cut 中字

[gold全團eng sub[/gold]

P圖大賽第N回合正式開始

11.仁美點算冇人知

12.唔知邊到嚟嘅小道同埋前2團showcase售票安排

13.

14.

15.

16.54單

17.禾真Skoolook HD

18.181014 韓妹Vlived ft fromis_9練習室嘅背後靈

1)主要係跳舞 bad,rumor,日文BBQ,dreams come true,TT,Gashina,sorry not sorry,IU,bby
2)敏周hoball

3)清鈍唔知點跳+去咗攬同摸女
4)背後靈is everywhere
5)佢哋冇啦啦喺到競步
6)個個都扮熄機但係權F同清鈍講叫佢熄機佢就真係熄咗機

7)FriendZone

8)
9)縮開你隻臭手啦八婆

正皮主題!

19. Facebook 更新
[pink]******禾櫻娜B敏周嘅之前已經喺IGpo過******[pink]
禾英

禾真

NAKO

肥妹

權F

彩燕

彩元

清鈍

20.mail仲有一張唔po

21.強po開心share

22.

23.

24.

25.

26.神對應

27.

28.RIP

29.

天祐香港人之第一頁留名

lm

我期待左指原巴搶到1001開po好耐

屌咁都cut

個RIP做咩

話說我係9月29號已經想改過咁既標題
點知就遲左半個月

有心唔怕遲

點解指原叫人滾都會落埋summary 到

宮脇咲良矢吹奈子永遠都係HKT48！

好欣賞呢個標題

感覺好有趣

睇summary先知今日有新片

佢都無參加過pd
因住風紀出黎屌鳩你

無日本line唔撚睇

1日出1條
聽日到彩元

唔係掛

最頂講V定預告

係喎
冇野啦當我冇講過

因為指原巴比風紀屌過

老老實實 chu個預告個"I AM" intro出得幾型棍

歡迎重溫風紀往績

#30小飯粒?

yes

我想問係咪與真司郞

好多好熟悉既id
不過已經無上水好耐lu

自己屍自己bin

係啊
嘈左勁耐
搞到手卷絲唔再開post真係on99

柔推初現 #674

標題正評

新貼留名

以前邊個得閒咪邊個開定先lo
自從佢入黎亂屌一輪就變左搶1001

搞到我而家都唔敢打"吸晴"哩個詞語

其實嚴格嚟講唔算係蝗語 不過算啦

我比人屌完唔夠膽打"中意"
成日慣手打完要改返個字做"鍾意"

你個仆街講蝗語？
扣你五十分！

正寫應該係「吸精」！
例句：
我覺得禾珠好「吸精」啊！

唉 又miss左akbshow

btw采元好正

正字特警呢d又係煩膠黎

唔知點解好想加入summary

...見到佢已經縮陽入腹

歡迎歡迎
最好落埋credit

"中意"哩D應該似係5p字? 同"吾", "禾" 果D同grade?

與真司郎 is my fd

我成打中意架喎

彩元好野嚟

唔好慣而家指原巴正正經經 講野毫無火氣

因為係fd
所以罵戰

屌

仲有個唔知咩賢人

好多on9

屌你咩有火氣又block我無火氣又話唔慣

唔係 我記得係有咁既詞 書本上出現過既

都係一個有膠味嘅人

個條友仲要入埋禾珠post屌鳩我地

做開正字特警都廢事再係呢度嘈
有個巴打到依家都仲米緊
希望佢出去其他po唔怕俾人屌

IZ*ONE (#아이즈원) - 1st Mini Album [COLOR*IZ]

L巴

個時成日係熱門 間唔中就有痴線佬...

幾時出?

咁突發

來了來了

唔知豬po依家點好耐冇入去

姐係咩黎？

睇得出 出到道開朗左好多 pd48 個時除左orange真係見唔到派膠嘅場面

每晚23:00 定時出野

真係1029出道

CONCEPT正常
11月點會輸

出道Album 名
確定20181029 出道 真係同大團 硬撼

死肥妹個樣

2星期倒數終於有野睇

風紀之後都冇乜入過嚟

第1張迷你專
出道歌

終於肯出聲啦你

6pm係出歌時間？

我眼花定? 第一眼有啲似JOY

HI醬黎架?

唔係12點就6點
韓國時間
次次都係咁

俞絲點睇Izone T團硬撼
izone有冇一線生機

好想mit肥hi塊面

迷你專輯會有主打加幾首side track

我覺得OK喎

係

仆街d相影到煙霧迷漫

點睇都覺得有層嘢咁

搵我

嗚嘩

櫻個張呢

沖完個涼咁突然

佢瘦過joy

清純好撚正

特效？

影到好kam
雖然知hi係包包面
但點解會越黎越包越脹

哇 咁高質既

應該要等一陣

點撚知

非事後孔明
我真係燈中

會唔會有日文版呢？

妖
又分排名咁放
等死人啦

想問同期有咩大對手？

twice bts ???

係要扮下後生

仆街彩元個妝咁似油b

應該過多五分鐘就有

我真條小蠻腰☺️

where is my yau b

膠真條腰

唔知會唔會擺一齊
一係擺埋一齊
一係出日專

好似唔止

Twice Rv EXO

BTS 無份

同一個星期有EXO
下一個星期有Twice
好似係

冇
T 首週大概賣到10萬up YouTube 最少三四千萬views
音源應該都係坐2/3望1
但我覺得要面對咗叉蛋先 同週
T 隔一週

Joy+Irene

twice
exo
w1
最主要呢幾個
仲有RV

仲有W1 不過月中

淨係twice都已經。。。

點解櫻娜英仲未出

點解睇落有少少怪 但又講唔出邊度怪

開握手會囉
大日本帝國嘅櫻fans會買cd㗎啦

知唔知邊個係主唱先
一開始先拎個MCD1位先啦

群星拱照izone 出道

塊面凹左咁

有握手會真係少女時代返生都唔夠打

EXO 有埋LAY
好難講
再加1年空白

exo

元英影到好YOUNG

Fan Sign 就一定有 (類似握手會)
不過韓團要抽幾十隻碟先有張券

婦人張相真係整容咁

件衫咁既

佢本身就young

張元英真係好__

btw佢呢個動作一見到就諗起would u?

差一張喎

假架d奶！

屌F5見到嚇撚死

我立即...

原字來已經10幾歲 再young咪幾歲?

但係佢地之前影到好成熟

個張用黎點人數

BTS又CB咩? 不過剩係要打Twice,exo同W1都已經玩完

你玩撚完啦
中計了

山頂淨join 支國版mv 韓版冇份

我屌你咩 死返去團post啦 尊重主題啦唔該 你仲要專登post出黎 我屌

咁佢真係好YOUNG

點人數

[COLOR*IZ] 代表頭髮一樣COLOR?

拉我啦

屌，即刻除褲先

個打扮幾配合得返佢年齡

巴打請息怒
無下次

算有良心
一日出晒11個

你post唔緊要
求求你封4層結界好無

再次相遇式若隱若現衫

想奶爆櫻花canada

color * 12
12種髮色?

躝啦屌你老母

有冇12隻色
睇唔出

咁我返去奶柔b

開握手會有銷量得銷量冇音源嘅話都係唔會夠打

似album名

屌爆佢啦
佢係時候要比你懲罰下

Music bank

柔B等左你好耐

咁呢個你慢用啦

但點爆都唔夠男團玩

屌你地好似開餐咁

W1 X IZONE STAGE

對exo會係銷量互相稀釋之後比人投票秒

男團唔計

音源lee d浮雲嚟㗎姐
開握手會+合影會
史上第1隊百萬韓團不是夢

Iz*one 一定跟唔到日本握手會玩法
出道預左係殺人行程 打歌 CF 公演 商演 接到手軟
邊有時間握手會

想攞一位點唔計

我個人意見
就算開握手會都冇咁快 應該會係完咗韓國打歌期先去
但個陣銷量就算幾多都好
只係銷量成績好睇 對打榜冇乜幫助
所以挨鬆拎到1位 微乎其微

bts exo 好似百萬左好耐

MCD一定有個嘅

依家開合影會
過硬百萬

自動過濾

再次證明禾櫻係iPad

點計先百萬？累積？

見你唔係第1次 又唔想block你 加上岩岩有d燥底

執到the show都偷笑啦

等睇mcd 又整走我哋團個一位

做馬都有個譜吖大佬

Mb仲有謎之好感分 所以唔好咁老定
同埋係咪真係會多過叉蛋 t w1先
難啲
仲未計有nuestw 17都隨時cb

大團唔會上the show啦 應該好大機會

期待緊泡菜櫻飯有無料到
同最重要日飯有無對策

IZONE應該先係韓國出道再去日本出道
試左水溫先啦

我都驚呢個畫面會出現係mama 不過唔想要

日本實有個別拍手會啦，唔好開1,2場，開夠7,8場，仲有東京，名古屋，大阪，福岡去齊米得

點解姐

家下得mcd 音中先有sms投票
音銀冇 人歌係事前投票(只限melon用户)

單專

日飯本身都唔聽講齋買碟架啦
我估櫻花叫到日飯睇下會點做野

IZ*ONE>>>>>Wanna One+Twice+EXO

日本咪握手會同合影囉
將會同48g 46g同期同場搞
同埋會上bingo同akbshow

首周 不過唔知係h榜定g榜

應該都會買album架啦

其實拎一位都係用黎打飛機姐係咪 好似冇其他大幫助
要拎 下幾次cb拎都得

izone is the goodest

音源我都唔覺得會好爆
之前比賽音源連top10都入唔到。。。。。

本田仁美你俘虜左我
點算啊

到底日本櫻推會含淚買碟定企硬唔買

係喎，遲下仲有娘娘十周年CB

the show show champ用apps投

本指認同

柔b d十代fans俾媽媽收埋咗lan線先刷唔到音源咋

唔講仔，少時已經過百萬啦

正

禾izone 1日就百萬

睇下d fans會唔會做到幫首歌做到死唔斷氣個効果
like ooh aah 幾個月之後仲1位候補緊

係㗎
Oh my girl Lovelyz拎完一位咪又係咁霉

仲遲下?
娘娘已經出左歌喇喎

賭乜撚都得
含泡菜撚買碟

細台就真打J用
大台一位好有用 (三大台+MCD)
有大台一位 就代表有資格衝擊一線團
尤其出道一位 個團會爆好快 知名度大增 上哂Naver

岩呀
要keep住個勢先重要

未必 想俾人屌上天咩
我估今次一位未必得 可能今次撞大霧搏吓眼球/大眾關注度姐
音源大家睇到節目播出嗰陣咩結果 宜家未清楚晒啲團嘅時間 如果要ak首先要佢哋出歌嗰個禮拜無大團無節目歌(smtm)
睇啲相嘅風格同佢哋劇透嘅好大分別 我估都係少少retro風格啦 我燈音源30

一位左之後正常應該會多d 商演/cf
雖然ione 已經有

真係冇骨氣

之前講到幾不滿

佢地會照買囉

都未上音放

唔想撐呢隊野,但3個櫻花同一直都冇咩特別好感既膠真好靚
權F好似普通D 會好睇D,唔洗而家呢張相咁玩咁多野

邊屌邊買是櫻推常識吧

從來都唔係話撐呢隊野
係撐櫻花咁解

同港豬差不多

我覺得呢d團已經係半自動一線咗
除非d歌好撚難聽 又有咩意外

fansign全部日本人

咁又就300

唔會上啦
上年Palette係大碟都只係上左一次音銀一次人歌比下面
今次係Single，娘娘已經唔需要再上音放架喇

明明實有日版碟，使乜咁急去買韓版先

OMG 同 Lovelyz 係細台一位
唔係大台 同水份太大
好似(G)I-DLE 咁
攞到MCD 一位 上哂Naver 知名度大增

produce團都自動1線
不過今次就慘D
撞正D天團CB

我會為咗撐櫻花nako而買碟 但又要冒住會抽到____小卡既風險

撞大團無一位唔緊要
最慘係節目組大把選擇
幾時輪到你d新人上出名個堆

OMG同Lovelyz係一線?!

OMG

有咩團未出道咁多CF又有開球
所以霉極都有個譜嘅

撞正D天團CB 都有好處 會多d人留意 d人睇大團會順便睇埋佢地

唔緊要 有mama

望到櫻奈仁係少有地再次吸引到我想中佢地張卡
想打倒昨天的我買碟但唔想益
到時正式出歌睇下岩唔岩聽先再決定

拎去賣應該有市場
仲可以識（食）d 10代妹妹仔

呢d 係講緊produce

跟住成班抽中哂

睇twice 識左17
撞正pretty u

手持 小卡可識女既日子到啦

你已經有指原清純

骨氣！

Shit，睇唔到佢唱Live，
頭先佢上我奀豬con都冇唱新歌

大家同一陣線,你都要燈
你地人黎

thats why

妻不如妾，妾不如妓，妓不如偷

睇下點

大家一齊攬炒

二線俾盡

戴定頭盔有用咩，到時乖乖磅水啦

無野喎
ioi出道撞cheer up咪一樣紅到

好撚中

我正式宜布柔理香港首站正式成立！

冇錢唔買住，有錢都囉泥買54單，如果有HKT 12單就更加要買，守護hkt非常重要

邊撚個仆街負皮topic

why not both

好想換concept相做wallpaper

G榜月榜數字 係每個月第2週星期四 十一點公布
所以首週只會有H榜

For日飯
g榜即gaon chart 係計算泡菜歌手銷量數字
淺白啲理解 就係出貨量 會包咗h榜同o榜日輸數字
每到年中同年尾就會知個位歌手出貨量有冇比人退
例如 A團7月出咗隻碟 出貨30萬 咁8月就會有數字
可能佢8-12月都keep 住出貨 當有5萬
咁加埋35萬 但年尾啲唱片鋪可能會退貨 個數字就會第二年一月頭就出返 比如退貨6萬
咁A團共銷量29萬 咁樣數據會公正啲
因為過往有啲退貨好勁嘅團

而h榜即hanteo chart 你當係實時榜
H榜覆蓋泡菜9成銷售點 所以數據唔完整
但每日每小時都會有數字update 不過h榜係冇退貨
所以久唔久有啲團爆回購
就係h榜數字>g榜

綜合以上 G榜數字係會吻合該團銷量
H榜只作參考
但打榜節目 有啲睇h 有啲睇g榜

所以韓團買碟會揀計h榜嘅鋪買 因為買h點都會計埋入g
但g唔一定計h
例如twice gh比爭好遠 dtna有31萬g 但h得12萬
gh比越高 該團海外fans越多
越低 只靠本土fans 低過0.8x 甚至有回購嫌疑

安排佢地上認識的哥哥

成團一齊上架啦

歌高汁 人高汁 D.ark個豆丁淫棍另計
但結構真係好亂 覺得節奏快
節奏快反而少左懸念去睇

有時候Survival 都係要有少少劇情 同火藥味先好睇
今屆個Diss 戰火藥味唔夠

綜藝唔諗太多 始終櫻奈仁真係未掂
可能只會有一兩個比人叫去

Mnet有既覺悟就唔會攪到出道組同尾二嗰集個排名差咁遠啦

目測櫻花+韓妹
可能出嗰啲唔使講好多嘢嘅綜藝刷吓存在感

成晚係度整呢張GIF

做布景板咪又係比人屌

貢獻表情包

辛苦啦塔巴

一開始應該成團上啦

唉無辦法俾人賣
定係你意思係佢因為日本人嘅身份俾人屌

人手續格勾mask? 綠地應該叫退到D

11個人一齊上 家下仲有咩節目做到

櫻花明顯唔會係Mnet 官推
就算有佈景板機會 Mnet 都會安排俾

唔知呢
好似w1咁揀幾個黎上

有飯唔鍾意個idol去做啲冇乜用 淨做背景板節目
Eg蒙歌

Idol Room /周偶 / 認哥 / 團綜

你知唔知叉蛋實體星期五賣定星期一先賣？

我發現櫻有機會啦

訓先聽日見

idol room呱我估 應該上到

唔係辛苦
係唔知自己做咩9
但整完覺得都幾好笑

咁早

認哥都得嘅

語言障礙係限制到 望就望上到頭2
認哥真係唔好諗太多 家下好難上
同埋對韓文要求高太多
聽得明姜虎東啲口音唔係易

仲未訓

好耐以前呢度有巴打整左個minju stickers

用快速選取個工具
其實都幾求其整
不過整完效果又幾好

認哥對答太多
同埋未必會比啲唔太紅嘅新團上

新周偶真係
不過有好過無嘅

嗰個我收咗

사랑한데이~

其實係可以自製?
有冇d咩想整可以幫下手

認哥你聽得明口音仲要接到GAG
日本妹上去都係做佈景板架啦
Idol Room /周偶 就應該會上
其他應該唔洗諗

呢啲算易啦。。。
有時我都唔知佢講乜 要聽幾次

我天真地以為自己時運高

可以
tg有個sticker bot幫你整

你整咗你個娜B先 表情多多夠曬料整

Idol room加速跳pick me 已經諗到邊個會甩

周偶依家二三線團都上到
周偶應該無問題
Idol Room 公司安排下都上到 (JTBC 同 Mnet 都係三星公司 安排下都應該上到)

你唔係nakolover來架咩

清純

上面講起百萬銷量
其實近年比較貨真價實係bts
靠一個ver就可以過百萬
其他團賣幾個ver同repackage先過百萬
EXO以前係賣單人封套
團飯嘅話就焗住買曬

idol room 已經會跳2x架咩 見佢哋唔會用weekly idol d野

做忍者

點解上咗廿幾年節目都咁重口音
定係啲人叫佢唔好改

都有
少囉

企左係度

點算 自從對某嘈冇感覺之後 發現追得落呢個團 由極憎佢變到而家wfc佢 係好事定壞事

可以 但係個bot嘅運作有啲複雜(好似係)

近排idol room 玩乜
自己個團近排冇上所以冇睇

hyewon ah hyewon ah

同EXO爭Music bank??

MAIL都唔整 最緊要就係MAIL

Style嘅嘢
通常非首爾人做節目係會講返首爾口音
但佢又真係冇

去the show同mcd造馬算啦

納米舞蹈 -- 其實我唔明
自己solo跳一段舞

反正都玩埋今個月，整唔整都冇所謂啦

Mcd 大機會啲 sm藝人而家都唔上 唔知係咪又炒大鑊

咦呢段仲玩緊
即係逐個跳番一part舞出嚟

呢團得11人
講完

The show都未必
梨子都cb (又撞twice)
梨子家下多數會拎the show 1位

哩個想法真係好撚絕望

明顯係定位
好似朴明秀成日大嗌
李光洙日日背叛 咁
都係節目 人設黎

始終有放送用語焗住講首爾話嗰啲㗎嘛
但佢又好不羈放縱愛自由喎

將副歌部分cut出黎 全體跳一次再個人跳一次
要同weekly idol有唔同

打J 用

好好笑 追住黎lay埋

有人話啲字幕顏色係有玄機

其實MAIL唔係單向佢比你睇

已經奇葩到懷疑係劇本
清純確定自己係一個女團成員??????

唔洗架 我用模擬器都係咁買

可以send返mail比佢睇？

1211色?

玩個人色?
RV

Coloriz

不過HKT個APPS冇 唔記得邊個團個APPS有得撳返信
係TWITTER TAG個MAIL佢地會睇 唔係握手會邊有咁多野講同記得咁多野

呢家先得閒 睇
minju

奈子淺藍點解要俾死八婆用深藍

櫻一定係粉紅

咁咪襯囉

深藍係膠真

Nako個tag係咩

好喇，幾時出JLine小分隊…

比我FF下

見到個Yu就下意識以為係死八婆

自己反省

唔會有

好過冇啊。。。
家下啲1位都唔係易拎
大部分團仲係局限咗兩個細榜拎到1位
梨子都係上年拎第一個一位 OMG都係今年年頭咋
係idle先咁把炮出道拎到
DIA 宇少就啱啱the show開齋。。。

真係1029
同叉蛋撞你都唔望拎到一位啦
唔拎好過拎呀

第一次搞
試下得唔得

(G)I-DLE 又真係幾慘
雖然成績唔錯 口碑好
但到專銷麻麻 (得二萬幾) 同 仲未有CF 接

二萬幾算係不過不失 唔係好差嘅咁又
不過冇cf係幾奇下
照計點都有一兩個掛

爛盒仲地震緊
點幫佢地

其實泫雅最後有冇走

走咗

真.Global Girl Group
一半都係外國人

去左拍拖

以(G)I-DLE 既口碑 同知名度 再加上個月品牌評價第一
接CF 絕對唔難
係爛盒出事 無做野 食住個勢

走左

其實唔止(G)I-DLE
仲驚爛盒拖累埋 失蹤人口 真係雪多佢兩年
咩PD人氣都無哂

得就可以試下整下其他
其實冇咩用 telegram
有冇咩好提議

渣架

係個盒損失

聽日8點幾起身 早唞各位

絕對係

依家cube亂到咁 淨係pentagon都又排佢救
邊得閒理(G)I-DLE

依家cube亂到咁 淨係pentagon都有排佢救
邊得閒理(G)I-DLE

貼吧d人話櫻花個頭似戴假髮 件衫又好廉價

救唔到啦 等執啦

得罪講句 救返都嘥藥費
本來就唔紅 救完可以紅過之前？

全世界個頭都一樣色

好快有淘寶同款50蚊件

塔諾巴
我覺得整大頭個效麻麻地
普通CUT個人(珉周個款咁)
簡單啲好似好啲

pentagon上次CB都叫有進步 今次一嘢跌翻落底
但新團未出 BTOB又入伍 點都要撈一撈嘅

Shine 專銷都有50000 未必救唔過
最新碟都仲有20000左右 既銷量

都仲做到三線男團既
一係俾Hui Solo (作Never Energetic 同 Shine既人）

如果要咁
應該好快整好
聽日再試下

其實如果食到上次個勢 應該都可以上到位

但係爛盒真係要俾d 心機落(G)I-DLE 到

最好下年賣左奶共去中國 跟住用筆資源黎養(G)I-DLE 同班潛力股

感謝

奶共快啲返祖國啦 唔好禍害其他人

BLUR嘈係時候上位

你番去睇多次PD48啦

長腿版子瑜

段片入邊都叫佢kim guli

一下打番落去 EDAWN作曲冇可否認係有一手

P到某婦咁既樣

Hui拍拖應該少好多fans
話就話分咗手 但比人爆拍拖之前上idol一啲都唔似分咗手
唔知有幾多fans捱到呢

Cube諗住可以重上高位
點知比人爆一爆再加廢管理 搞衰哂

準備做Twice既炮灰
利申: 會買碟

原來冇入過173-175post

其實格左一個星期 可以偷到一個星期 贏到完全體exo嘅話

近排搞咩呀你

SM點會咁易放過你

新album相好正

彩元P過龍...

叫返sad frog

買爆佢 曹b都唔錯，比misa感染左

柔B新相又唔同樣,真係百變

所以話柔B最抵屌

個造型搞到日本妹冇哂辨識度

key埋張sadfrog圖就得啦

預告照好靚，最靚最好都係nako，唔知係咪nako張幅相距離感細d ,不過sad frog 同彩元幅相咩事，p到過哂龍

btw提外話想問下你係咪采元飯？

唔係，櫻奈飯

膠真條馬甲線 我愛膠真

Minjoo先係正寫

仲以為係飯 先覺得張相怪
因為我第一眼睇nako個張覺得未係最靚個樣
睇耐咗先覺得順眼
膠真個張都覺得 可以再靚啲影得

膠真想點

大部份都ok,采元未放大都認到，一放大就覺得怪，sad frog 係我放大都仲要load成秒

sor 冇用腦地打左出黎

Hii呢張同個樣有啲唔同。

直接對手係exo呀

眼線勁左少少

一大早就要

娜B好中意咁企

其實我都好中意望人部機

12個最吸引望既係奈子和珉周

CLS

奈子成個30歲咁

VISUALS

其實套相又唔可以話真係好核突嘅
不過有極大嘅進步空間

其實如果佢想話VISUALS係可以po某啲人嘅相
唔洗咁樣QUOTE個新聞

除非佢覺得全團都係VISUALS

UPDATED

佢應該真係講緊全團都靚 油膩第3幅圖先見到佢 第3真屈機

第一個係
跟住係敏周
彩燕
肥妹
娜B
禾真
NAKO
權F
彩元

晨早流碌twi就見到 洗版

醒目既一定九點後先睇Twitter
班10代返哂學

真係玩11色

本身諗住睇下有冇嘢update咗
點知一開全部都係

天真
宥潛朝十點前不嬲都係10代洗版時間

有韓風奈子唔了

放學時間又係特別多

唔記得有無po過

韓仔放學後居然唔打機 上twitter推 係真愛呀哈利

咁多謝哂 我要左去

呢位巴朝早未瞓醒

其實依到啲人冇醒過
24個鐘都瞓緊

係時候醒啦

韓飯重新調色系列

好似好多人都假定咗權f係leader 但係睇佢哋平時互動佢真係唔多似係做leader嘅人

係咪得我覺得櫻張相好怪

年紀最大既唔理擔唔擔到大旗都要做leader

條頸個陰影位搞到我覺得又係事但影完將個頭Key落去,好唔自然既感覺

團欺leader

啱啊
係咪特登㗎

下尾兩個鐘後youtube有直播
唔知咩化妝品廣告

leader冇特別職務㗎

個人周邊預定

再者....就係笑容唔係幾自然
然後櫻塊臉...有咁大架咩....
成張相每一part都係唔自然..救命

演唱會舉晒個人色螢光棒

啲人話ioi同wanna one 第一隻album相仲差
話izone已經算好

件衫條頸個到撞色

覺得想壓低佢

黑人變白人

預告照嘅野....

上次牛仔褲果set相已經覺得ps太勁 , 所以今次我都wfc 得彩元最順眼

打招呼果陣數123

韓團大部份teaser相都係走火入魔
之前唔記得係咪gf定邊隊既teaser 好似連焦都對唔中濛到
等mv teaser

應該呢幾日出埋
苦等成2個月

櫻個枝

修圖大國 見得多真人覺得好撚假

元英恰權f個畫面應該幾正

Again 已經見慣不怪既 不動C

呢個另一個cf?

快手quote左on9

條褲好唔掂wo

循例po下
內容大家知

NAKO已經矮仲要企後排...好細粒

屌嚟都哂鳩氣
等個人照算

預計呢個組合係大捧minjoo和

好奇怪
Minjoo咁高 膠真咁矮

到時首副歌比哂 唱
我驚到時打爆個moon

咁你買定mon都得
主唱點會唔唱副歌

為咗對稱，藝娜要企到幾後遷就返nako

屌唔好啦

一係你對＿改觀

某婦憑咩企咁前???出道第3名既點解會成日企前過第1第2名??
WANNA ONE 出道第3名既大輝幾時有排得先過DANIEL同WINK男??
如果某婦冇賣豬出道.我真係唔撚信

4日前

到時等人count秒數
一首歌3分半
應該__ 會係1:XX

元英?

係 條髮分界

知唔知凹陷點解

點解近期啲相影得咁衰
執得好重手咁

係咪想吸新粉？

10代愛油

櫻花就算後排都有C位感覺

1318係咩？

佢真係好靚

哇屌C到咁明顯啲fans唔係仲袋住先啊

13-18歲？
反正油B天下黎

好似冇人po？

傻西瓜

izone一定係捧柔b㗎啦

唔係做咩要做馬做到佢第3

未瞓醒呀你班人？

留名先又

你sure係豬

點解我min個妝成個賓賓咁
希望mv入面唔係咁

13-18歲
著得校服都係呢個年齡層姐

我愛金珉周 LM

所以咪撚 柔B唔撚好再委屈自己同班日本好做戲
直接開拖 戴住個章去握手會踩場

講影/執得最差個張
我會投你一票

尾哥15號晚9點 SR

記者們好勤力

起身刷牙

月尾爆唔爆碟

那有錢 XXX

我食緊飯
見到個file嬲到要即刻揾返係邊個開

好似未見過你

....返緊工

好想知點解浴缸巴會飯sad frog

有追POST冇留言

食飯見到嘈婦相關嘅嘢仲慘過撞鬼

開頭有留意係因為話似子瑜
睇硬照心諗邊度似
跟住無野做追PD48 睇片又真係幾似紗+瑜

一心想up娜B佢哋嘅concept相
跟住一入就見到我最憎嘅嘢

起身刷牙話唔係佢
我唔知係邊個
但係請你停止你嘅行為
一啲都唔好笑

邊個屎忽鬼up奶類加工品啲相上去

派你去懲罰假膠

彩元啦gogoho

彩元

唔知有咩呢

播I am

woolim宿舍?

權F差啲真係露F

後面啲狗我都有隻

揸機係邊個?

下尾今日個style....
日文已經唔係好聽得明,仲要係beauty ...
扮工時間靜音睇算

你真係返唔到轉頭

聽來學日文咋

🌸

下尾而家個妝...

佢已經痴左線

相？

agger

Wollim Suyun 之前有參加produce 48

*Woolim

我真係聽聽下覺到好聽都無計 編曲幾rich

真實你會唔會係飯JYP而唔係飯Twice？
SIGNAL /BDZ JYP Style 黎
可以考慮下聽下JYP D歌

2首都係JYP落場作既'名曲'

佢應該比Misa推左入JYP坑

(old news)原來ione cb隔4日EXO 再3日之後twice

睇下會唔會有一個星期偷下雞

唔係剩係哩兩首
What is love，knock knock果D我都好喜歡

你老母係邊個

同劉在石 I am so sexy

What is love都係JYP

佢唔係已經唔係啦咩

仲係大股東

總之唔撚關JYP事啦，追歌唔追人就=唔係追隊野咩

我個陣中學追呢段追到仆街

我最鍾情 言之名志同我風流了

變態同老翁 兩位社長
係韓國兩個一線綜藝既MC
本職GagMan 副識社長

確定10/31上周偶

Btw尹鍾信啲歌真係幾好聽

22號錄

又October November

有好過無啦

未睇都覺得老尷 上idol room好過啦

gidle出咗冇幾耐都有上idolroom
挨鬆冇理由唔上㗎喎

d仆街韓仔cap完仲要slow mo

純文字討論

求圖

圖呢

好擔心伯母安全

hamsup仔

召喚伯母排隊潮文

我只係為呢個post嘅巴絲謀福祉，實際上我冇興趣
利申：非肉體飯

閱

你唔講都冇嘢
一講我就覺得

講中咗就惱羞成怒

你諗多咗
係我話權F差啲露F

櫻花C

塔諾巴

留言打idol room玩野咩

好順眼

呢個係周偶

唔係個個節目轉MC都仲會好睇
本身已經係揀人睇,最後睇個集係Celeb Five((呢集笑到癲左
轉左人做之後一集都冇睇
連YURI上都冇((望過下預告
估唔到都係要破功

一齊上啦

21號日本握手會
22號韓國錄

不過拍綜藝都唔算chur嘅

22號仲要同油b慶祝生日

MBC放走doni coni是否on99

屌！

不過都係冇野睇

重點
大家記得埋位

係
無挑都可以放棄

李尚敏完全唔識班idol

有咩問題

指原巴擔心佢地嘛

我諗後晚嗰集
佢淨係會識你個名同度延

冇咩好擔心。。。 年尾仲忙。。
好閒嘅事

娜B好man

尾哥

金泰浩好似仲係MBC

娜b chok得好型

清純可以成集企係到 而家周偶跳足全集

Nako第一張

cody!換鞋

唔係over啦咩

金泰浩升左職做部長
無挑死因：
五成個金泰浩同Member 都想抖下
五成係MBC高層想換成員 傾唔掂 結果一拍兩散

今次幾好冇咁誇張

邊個話娜B over

十成高層On9
MBC搞過兩次定三次擺工潮 冇記錯好似人工同作息時間嘅問題
之後換過啲高層想成個綜藝部改變
但係都冇理由Cut無挑
全韓國最受歡迎同影響嘅節目

之前一直都係咁講

佢地拍週偶應該唔太辛苦既
同埋日本妹咁早就要上都預左打完呼叫就要企成集

唔係十成 係因為金泰浩留左係MBC 做部分

唔係話 週偶依家成集都係舞？

你當7成啦

而家RM轉左PD之後有D環節有些少無挑味
同埋又成日提,之前劉在石話唔好成日整個骷髏頭出黎,
之後金鐘國話MIX埋整個跑緊既VER,笑死

無晒以前寫profile show個人技嗰啲咩

悶得濟每次睇都係跳住嚟睇

娜B禾真

咁型邊到有over

睇左上幾集dia做嘉賓，自己抽遊戲玩

其實轉左人之後我無咩睇過
我以為仲有d位傾計爆料咁

我仲諗櫻花會表演咩個人技

最尾櫻奈中間係晤係____

痴實家姐冇錯

你依句令我望多次係咪我唔記得blur

驗眼啦

全團嗰張一啲笑一啲好似未瞓醒咁(就係講緊娜B你 )

Lu巴開始出現幻覺

Sor,唔係正面真係好難睇

仲唔係呼拉圈

嗰集叫特別啲
其他就真係

鍍我:我全部都要

禾櫻件衫真係睇咁多次都覺得咁核突

啱啱好標題檔住

睇黎果個真係官方企位

好野 個稿係專登講第三個名出黎
今年第三真係特別

第一次見到彩元既裸足

彩元已夠18歲

初熟

依到真好多變態佬

係邊度見到架搵唔到既

改ga

181015 IZONE in 鶴洞驛

Ep12佢C位果首我果陣話佢幾型都被人屌

個組有下尾 櫻花 miru 佳恩 做C=公敵

唔關事
I AM好好多
ep12

dklm 個stage我尾鏡頭夾埋得果五秒
一講起就燥

明明rehersal嘅時候都冇事
一去到現埸
嗰下就真係over啦

點解真係會有人信choose a boyfriebd嗰個係真

唉 咪撚提 睇返EP12 就燥底
被Out果d人
一係被人黑 一係0鏡頭

EP11 媽嗲哇多鏡頭到嘔
EP12 就查無此人

Miyu就直接d
EP11直接黑
EP12 又黑又無鏡頭

其實牛屎如果唔好成日咁多造作到暈既表情會好好多, 呢張相影到佢好型影, 可以同彩燕一齊行GIRL CRUSH路線(VERY*3果D就不了 )

彩元巴都係肉體飯

好似好少見彩燕著裙

做咩姐你

着high heels嘅係咪彩燕

只要佢唔再嘔橙汏就乜都得

我認final果日講過娜B over左
櫻花佳恩做c好過

不過而家愈睇愈正
20181015 我愛娜B

今日娜B喺啲相個樣好似都未瞓醒咁樣

所以佢哋今日去係影相?
宣傳照

咩黎架 拍開d咩既？

韓仔估雜誌拍攝

櫻最想要嘅時尚雜誌拍攝終於要嚟啦

啱啱未睇到最後個張仲以為係講佢哋亂dum垃圾出門口

我真係唔月點解韓國人咁中意貢茶

雙人床

btw 同ioi嘅對比

係咪wanna one個間？我記得都係有條梯

唔會好似上圖咁 既床
可以肯定三人房已經改裝左做碌架床
彩彩燕黎預告就知

w1一開頭都係住返ioi呢間 之後揾到錢搬咗新宿

佢哋好似用過
不過之後應該換咗啦

有得搬

但係都豪華過佢哋
睇下個廳

我覺得ione呢次住嘅豪華啲

多條梯姐 係咪house 同apartment既分別只係 (睇落

睇下張sofa

我咪講緊ione豪華啲囉

ione細間d

仲記得個廳除左ioi出道成員 同隻機器人 有一集仲同淘汰嘅成員上去
冇位食野放地下食

淨係個廳已經完敗

我覺得張sofa似係apartment包埋
所以公司廢事換
到時佢地揾到錢 可能又搬豪啲

但係佢依個淨係for6個人喎

但睇落ioi果間會可以親密d 可以成日11個見到面？ 因為條梯係屋入面 易d見到面

我深信未來會搬大間啲 可以11人一齊住

清純比d戲

油b第二張穿越時空

其實想問好耐
條梯係做乜
記得好似有套嘢叫做ioi連線?
佢哋入咗去嘅嗰間係咪就係條通嘅地方

呢本究竟係乜黎 乜都錯
仁美變娜B

你又想比人小

上下層

垃圾

閣樓仔

肥hi好慘

但係佢哋唔係住曬喺地下嗰幾間嘅咩

咁咪即係IONE嘅大過IOI

可能驚曹婦踢人落樓梯所以唔租雙層宿舍比佢哋

咁嘅話應該係廚房都唔好比佢入
小心集體食中毒

已經預左搵大錢

izone兩間加埋實係
btw I.O.I話就話11人
但有幾個根本冇點住過

所以佢未入廚房已經彈走咗

哪來的自信
燈定先

ioi團綜無影曬成間屋
二樓無影過，淨係知有間房係做vlvie
5人房入面仲有間房，因為見過有人走出黎
有情間房後面應該仲有房，無影到係咩

我仲以為上面係住另外個一半人

係一有日本妹喺附近就會有結界擋住佢
嗰次櫻企正係entry先係咁
睇返teaser未知佢同禾英 喺廚房來去自如

10代傾家蕩產支持曹婦

媽咪一減零用錢就係咁先

個結界由曹婦自己決定 你睇恐懼教室

自開結界

結界彈出又彈入

睇到宜家唔係好見曹婦痴肥hi 除非肥hi影翻自己間房

一定要BLUR
燈ing

你又燈

食屎啦今次

你仆街啦
叫咗你講嘢之前停一停諗一諗先

應該講佢返家鄉

人類總是...

黑色制服好似好睇好多

同房？而家點分配？

但係唔代表 唔會出現
今日權F都冇啦啦走咗出嚟啦
搞到啲hamsup仔

係wo 唔記得咗佢地去咗日本
應該影翻hi醬自己屋企就差唔多

采元預告篇中字

娜B仲係好型
禾真同禾英都

會有成員無啦啦走出黎..... 仁美...

真真好cute cute

背後靈

cap到權F

👏👏👏

禾竹

下年又多個吉升降台

唔俾再吉多一個既

不如直接播音樂啦

不如直接執左佢啦

預告好可愛

快進的日曆變單c
12秒開頭無人yup

完啦好嗎

12秒係冇C先啱

唔知今日會有咩新相呢

1001

而家真係希望日曆快進。

求配圖

12秒搵邊個代

屎忽痕,執咗下個色,點睇

播碟

比鍍我媽咪嚇死

halloween?

好彩過咗7月姐

唔好打格就得啦

做乜張圖唔見咗

佢唔知點解唔肯出返去

你唔講打格我都發現唔到

唔係講緊＿＿

我地係~IONE戰隊

借左人生巴張圖黎改

好正

隻綠色好護眼
娜B咩色都型

我本身係話pepe啲圖

1000

娜B真係咩色都型

仲有4小時51分鐘就有新相

你屋企點解會有D咁既野

本甜

總之張開囗嘅相都唔好係個口前面打格

佢D CUTIE真係由內而外
太正

Misa之前有張jyp拎住咪嘅相，但支咪打咗格，太深刻印象 sor

大直路

去啊

真真

媽娜B

助攻